發現自己開始在意一個人

在意佢嘅喜怒哀樂，好想令佢開心令佢笑，見唔到佢嘅時候會諗佢做緊咩

努力

可以做d咩

好怕自己越踩越深

搵啲嘢做下，過多排就唔會成日諗起佢，你就解脫喇。

在意

追佢

對自己有信心 就會想更深
知道自己在意 就去啦

頂 我成日都係咁

你已經中咗招
要唔見兩，三個月先fade out
如果會係日日見，咁你慘啦